_Терский_

```
Стадный инстинкт в любом совхозе основа!
Где какой бык был, знает каждая корова!-)
Где кто поссал, где кто обосрался, знают те кто зазнался...
В том хоромнике за лесополосой каждый такой не в срок оказался..

Совхоз мой Терский, всём стадом бил меня зверски.
Из-за того что мой отец не воровал, я был мерзким.
Где то я стоял в слезах, где то отстаивал по офицерски.
Помню как я мечтал носить свой галстук пионерский!

Помню двоешника стукача в пятом классе...
Медведи очень сильно выделялись в этой массе…
Помню друга, и помню и драки с Масколенко...
Я ловко бил с коленки…
Друг Фетис был под защитой в шестом классе...
Но в первых рядах стоял и лезал жопу этим «васям»...

Помню у Гомбарши лапша весела на ушах...
Обвиняла мою семью во всех смертных грехах...
Хозяйка совхоза шатаясь стояла с тарелкой на голове...
Её муж вор был с директором совхоза на одной ноге!

Бешко всех не угодных сажал так легко...
С приходом Путина порвалось его очко...
Я помню как вы любили всем совхозом кости мыть...
Лишь прошу всем передать "за всё нужно платить"
```
